[新手]呢個風扇係咪唔岩我塊板

定係3條針果個頭唔洗插？

有冇人救救小弟

.....

底板有

污糟到呢。。。。。

搵4pin插，3pin 4pin共用
你把風扇4pin果個係rgb head，插唔插都得，唔插冇得控燈，唔係塊塊板有

乸對乸？底板最少有一個4pin風扇socket, 多數係sata附近，你睇清楚。

我知個問題好on9, 第一次落手搞咋幫幫我

3pins照隊入去？

yes

3pin: 風扇位
4腳果個: 駁RGB Header

機都著唔返
插返線d rgb著晒 但係開機無反應

你係咪郁到display card鬆左

試過晒所有線都無鬆 卡都無鬆
岩岩機就著得返 但係無畫面 usb埠全滅
唔該晒上面咁多位先 我聽日拎去搵人搞

救命，呢個咩世界
加把風扇都可以搞到開唔到機

咁快放棄 風扇渣喎
你個case應該唔會有野壞
咩都拆晒出蒞 重新砌一次睇吓點先啦

我果晚自己搵到原因, 因為果晚有條線阻住我插線我抆左再插返果陣將正負調轉左插
唔知名, 知既只係分別入4個pin既3條線, 算啦我新手真係柒多幾次就會識
個樣係兩條散兩條孖埋, pattern大概係咁 (口 口 口口)

我認柒, 係最右下角果組